有冇手足識business law

依個sem無咩點上過課，唔識答

(1) The difference between the modern approach and the traditional common law approaches; and
(2) How the modern approach is applied in Hong Kong with one case law illustration.

google下都有啦

樓豬用開百度
冇result係正常

Approach of what 先得架

咁撚虛想我點答

老細 approach of 咩呀